{
   "mainTitle":"O nama",
   "quickLinks":[
      {
         "title":"Adriatic.hr",
         "tag":"adriatic"
      },
      {
         "title":"Misija i vizija",
         "tag":"missionVission"
      },
      {
         "title":"Na\u0161e Vrijednosti",
         "tag":"ourValues"
      },
      {
         "title":"Otkrijte Vi\u0161e",
         "tag":"discoverMore"
      }
   ],
   "about":{
      "seactionTitle":"O nama",
      "text":"Adriatic.hr vode\u0107a je turisti\u010dka agencija koja od 2000. godine pru\u017ea usluge online rezervacije smje\u0161taja na Jadranu. Na\u0161 visokomotivirani i stru\u010dni tim pru\u017ea podr\u0161ku gostima na svakom koraku njihova putovanja te poma\u017ee odabrati idealni smje\u0161taj iz ponude od preko 14000 smje\u0161tajnih jedinica. Tako iz godine u godinu opravdavamo svoj moto: Najkra\u0107i put do Jadrana",
      "tag":"adriatic"
   },
   "mission":{
      "sectionTitle":"Misija i vizija",
      "textMission":"<b>Misija<\/b> je Adriatic.hr-a omogu\u0107iti gostima da u na\u0161oj bogatoj i detaljno prezentiranoj ponudi privatnog smje\u0161taja jednostavno i brzo prona\u0111u i rezerviraju smje\u0161taj na Jadranu. Na\u0161e stru\u010dno osoblje dodatno \u0107e se pobrinuti da va\u0161 san o ugodnom i bezbri\u017enom odmoru postane stvarnost.",
      "textVision":"<b>Vizija<\/b> je Adriatic.hr-a biti prvi izbor gostima koji tra\u017ee najkra\u0107i put do privatnog smje\u0161taja u Hrvatskoj.",
      "tag":"missionVission"
   },
   "values":{
      "sectionTitle":"Na\u0161e Vrijednosti",
      "items":[
         {
            "title":"Pouzdanost i pravednost",
            "image":"content\/ourValues1.svg",
            "alt":"Pouzdanost i pravednost"
         },
         {
            "title":"Izvrstnost",
            "image":"content\/ourValues2.svg",
            "alt":"Izvrstnost"
         },
         {
            "title":"Rast i razvoj",
            "image":"content\/ourValues3.svg",
            "alt":"Rast i razvoj"
         },
         {
            "title":"Efikastnost",
            "image":"content\/ourValues4.svg",
            "alt":"Efikastnost"
         },
         {
            "title":"Otvorenost za promjene",
            "image":"content\/ourValues5.svg",
            "alt":"Otvorenost za promjene"
         },
         {
            "title":"Timski duh",
            "image":"content\/ourValues6.svg",
            "alt":"Timski duh"
         }
      ],
      "tag":"ourValues"
   },
   "discoverMore":{
      "sectionTitle":"Otkrijte vi\u0161e",
      "items":[
         {
            "title":"Gosti",
            "image":"content\/discoverMore1.jpg",
            "url":"\/",
            "urlText":"Putujte s nama",
            "alt":"findOutMore"
         },
         {
            "title":"Iznajmljiva\u010di",
            "image":"content\/discoverMore2.jpg",
            "url":"\/",
            "urlText":"Oglasite smje\u0161taj",
            "alt":"findOutMore"
         },
         {
            "title":"Partneri",
            "image":"content\/discoverMore3.jpg",
            "url":"\/",
            "urlText":"Sura\u0111ujte s nama",
            "alt":"findOutMore"
         },
         {
            "title":"Na\u0161 tim",
            "image":"content\/discoverMore4.jpg",
            "url":"\/",
            "urlText":"Upoznajte nas",
            "alt":"findOutMore"
         }
      ],
      "tag":"discoverMore"
   },
   "usersAboutUs":{
      "user":"Familie Pospesch",
      "text":"Ku\u0107a je vrlo dobro odr\u017eavana, a vlasnik bri\u017ean. Nalazi se usred Orebi\u0107a. Najbolja stvar je vrt, pun stabala mandarina i limuna, pa \u010dak i grmova kivija... svakako preporuka",
      "sectionTitle":"Vi o Nama"
   },
   "aboutMenu":{
      "title":"O nama",
      "items":[
         {
            "title":"Adriatic.hr",
            "url":"\/responsive"
         },
         {
            "title":"Na\u0161e putovanje",
            "url":"\/responsive"
         },
         {
            "title":"Partnerska mre\u017ea",
            "url":"\/responsive"
         },
         {
            "title":"Op\u0107e informacije",
            "url":"\/responsive"
         },
         {
            "title":"Pridru\u017eite nam se",
            "url":"\/responsive"
         }
      ]
   },
   "usefulLinks":{
      "title":"Korisno",
      "items":[
         {
            "title":"FAQ",
            "url":"\/hr\/responsive\/faq"
         },
         {
            "title":"Ku\u0107ni red privatnog smje\u0161taja",
            "url":"\/hr\/responsive"
         },
         {
            "title":"Op\u0107i uvjeti",
            "url":"\/hr\/responsive"
         },
         {
            "title":"Garancije",
            "url":"\/hr\/responsive"
         },
         {
            "title":"Mapa weba",
            "url":"\/hr\/responsive"
         },
         {
            "title":"Korisni linkovi",
            "url":"\/hr\/responsive"
         }
      ]
   }
}